const quiz = [
    {
        question: 'Op de albumhoes van welk album van de Red Hot Chili Peppers zit een meisje achter de piano?',
        rightAnswer: 'One Hot Minute',
        incorrect1: 'Blood Suger Sex Magic',
        incorrect2: 'Californication',
        incorrect3: 'Mother\'s Milk'
    },

    {
        question: 'Welke stad ligt het meest noordelijk?',
        rightAnswer: 'Frankfurt',
        incorrect1: 'Stuttgart',
        incorrect2: 'München',
        incorrect3: 'Wenen'
    },

    {
        question: 'Hoe vaak won Michael Schumacher vanaf 2000 achter elkaar het WK Formule 1?',
        rightAnswer: '5 keer',
        incorrect1: '6 keer',
        incorrect2: '4 keer',
        incorrect3: '3 keer'
    },

    {
        question: 'Welke club werd kampioen van de eredivisie in het seizoen 2008/2009?',
        rightAnswer: 'AZ',
        incorrect1: 'PSV',
        incorrect2: 'De Graafschap',
        incorrect3: 'FC Twente'
    },

    {
        question: 'Wie was president van Amerika tijdens de Eerste Wereldoorlog?',
        rightAnswer: 'Wilson',
        incorrect1: 'Harding',
        incorrect2: 'Roosevelt',
        incorrect3: 'Taft',
    },

    {
        question: 'In welke film komt een computerexpert erachter dat de wereld waarin hij leeft niet echt is?',
        rightAnswer: 'The Matrix',
        incorrect1: 'Transformers',
        incorrect2: 'V for Vandetta',
        incorrect3: 'Aeon Flux'
    },

    {
        question: 'Wat is de titel van het debuutalbum van Coldplay?',
        rightAnswer: 'Parachutes',
        incorrect1: 'A rush of blood to the head',
        incorrect2: 'X&Y',
        incorrect3: 'Hot Fuss'
    },

    {
        question: 'Wanneer was de franse revolutie?',
        rightAnswer: '1789-1815',
        incorrect1: '1815-1821',
        incorrect2: '1889-1901',
        incorrect3: '1600-1612'
    },

    {
        question: 'Waar ligt de Nubische woestijn?',
        rightAnswer: 'Egypte',
        incorrect1: 'Turkmenistan',
        incorrect2: 'Irak',
        incorrect3: 'Namibië'
    },

    {
        question: 'Wanneer waren de olympische spelen in Sydney?',
        rightAnswer: '2000',
        incorrect1: '2002',
        incorrect2: '1960',
        incorrect3: '1964'
    }
];


module.exports = quiz;
